2017dse 徵求各大中學mock卷

小妹係自修生

乞求各位巴絲可以慷慨施捨你地學校份mock卷

主科同中史科

求求各位施主

telegram@riko01130113

下。 點自爆？

lsforum大撚把

岩岩考完中史mock

去ig問咪得囉樓豬

讀得明愛都咁上下架啦 無心讀點r mock都讀唔起架啦 爛泥扶唔上柄
無心讀唔緊要 仲要開ig shop呃人
你賣身做雞仲好啦自食其果
去ig shop揾客又方便

你已經自爆

哈

賴卓盈考成點？

考唔掂去做雞丫不如